# KOMIKKU



## Розділ &#127991; Офіс &#128209;

>&#128161; Завдяки простому, елегантному та адаптивному інтерфейсу, ця програма для читання манги дозволяє легко шукати, сортувати та читати всі ваші улюблені манги. Є частиною GNOME Circle.

- **версія програми &#128230;**: :one: . :two: :six: . :zero:
- **розробник &#128422;**: Valéry Febvre
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://valos.gitlab.io/Komikku/)

## Операційні Системи

### Linux &#128039;

- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub info.febvre.Komikku`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; за допомогою терміналу: `sudo dnf install komikku`

